70歲婆婆：成班少爺兵跑跑下都跌只係得把遮邊夠打啊

今朝早同娘親食嘢嘅時候喺度傾緊罷課嘅嘢
娘親話唔介意我會因為罷課而影響學業甚至延遲畢業
佢話做人最緊要有良知要知道自己做嘅係正確
媽媽我知你有睇連登
你同我講嗰下已經好感動無諗過你會咁樣支持我

講講下隔離枱個婆婆擰轉面同我哋講嘢
果下心諗唔通諗住鬧我地
但原來婆婆都係黃絲黎
婆婆開始同我傾依家香港發生嘅事

以下嘅內容係婆婆叫我轉述返比你哋知

婆婆話知道林鄭要將香港送中嘅時候
就知道香港嘅法例好恐怖好黑暗
就叫佢嘅仔女教佢用電話去睇香港發生咩事
婆婆話當香港有一百萬人二百萬人上街嘅時候
林鄭依然係冷處理甚至講出壽終正寢
就知道依個政府係無得救會整死香港
喺記者會上面俾利君雅問到口啞啞九唔搭八遊花園
係咁交俾其他人答如果佢真係有權嘅話
佢就一早自己答晒所有問題啦
佢仲將個波交俾其他人咁證明佢都只係一隻棋子
好彩而家網絡發達世界各地都知香港發生咩事
如果唔係就會同30年前一樣然後出現64 2.0

婆婆話好多謝612有你地依班後生仔出嚟
如果唔係條例就會通過多謝你哋守護香港

婆婆仲講你哋唔好淨係將啲水留黎洗眼用
口渴你哋就要飲水肚餓就要食嘢
成班少爺兵跑跑下都會跌 知道你哋係因為驚所以咁
所以可唔可以做多啲運動去強壯下身體
至少警察追你嘅時候你跑得快捉唔到你
真係唔好彩捉咗你你都有還擊之力

佢好想出嚟但佢出唔到嚟
因為婆婆嘅心臟唔好唔出得
佢做到嘅就只係可以去捐錢去買飯券嗰啲俾你地
佢話唔忍心見到你哋淨係食飯團三文治
有一班仲要係發育緊唔該你哋食多啲野！！
一班人喺前線守護香港另一班人喺後面搵錢去支持你地
同埋出去真係要戴好裝備唔好俾佢哋影到相
政府真係會秋後算帳 唔好睇小佢

見情況唔對路就要走
唔係話你怕死而係留得青山在哪怕無柴燒呢
依場係長久戰要同佢鬥長命抗爭落去
唔想成日見到都話有年青人受傷俾警察打到骨折
希望你哋可以好好咁樣保護到自己
今日唔成功咪下一次再出嚟
婆婆唔識英文字都唔識多隻
但佢都知道咩嘢叫Be Water
希望見到香港人會抗爭成功
係上一代做得唔好令到你地呢一代人要受咁嘅苦

婆婆仲講咗樣嘢
吸得多催淚氣體對身體真係有害㗎
要煲冬瓜生薏米水
去清下身體嘅毒素
發現身體有咩事一定要去睇醫生！！

最後同婆婆傾左個幾鐘
係依個幾鐘入面佢係咁同我講
阿女聽婆婆講你真係要小心啲唔好出事
幫我同埋你啲朋友仔講叫佢地唔好有事

好羨慕有啲人嘅長老係會咁明白事理
雖然我娘親都好明白我做嘅嘢
但身邊點都會有一班講極都唔明嘅藍屍

點都好啦大家記得煲冬瓜生薏米水飲
婆婆話記得係要生薏米！！！

香港人我哋要撐落去
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

聽日831遮打見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

冬瓜生薏米水
推

多謝婆婆

你婆婆政治閱讀好勁

嗚想喊 婆婆頭腦好清醒

佢係人哋嘅婆婆
佢話佢孫仔都有發夢所以好了解香港發生咩事
每樣野都同我分析得好透徹

好想喊

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

冬瓜生薏米推

婆婆
好想攬下婆婆

好勁，多啲問佢意見

be 冬瓜生薏米水